屯門豐景園第一座被劃為指定受限區域居民需強檢

政府再突襲式封區，晚上7時宣布，即時起將屯門海珠路7號豐景園第一座，劃為指定「受限區域」，區域內的人須留在處所，並按政府安排接受強制檢測，直至所有人完成檢測，方可離開。

政府將設立臨時採樣站，受檢人士要在明日凌晨2時前前接受檢測，目標是早上約7時解封。

你笑咩呀？